計劃該活動的委員會的一名高級官員表示，關閉購物中心不會改變就職典禮的計劃，因為新冠肺炎大流行，就職典禮已經被削減。 預計就職日關閉的包括購物中心，主要橋樑|Emily Davies, Justin Jouvenal | 2021年1月15日|華盛頓郵報 
 該公司於2014年開始生產電動汽車，為此僱傭了數百名硬件工程師，然後在2016年左右迅速縮減規模，專注於自動駕駛汽車系統。 蘋果的自動駕駛電動汽車至少還要五年才能問世 
 到本週末，季後賽的隊伍將縮減到8支。 儘管有冠狀病毒，NFL還是進入了季後賽。 但仍然存在許多障礙。 Mark Maske, 2021年1月7日，華盛頓郵報 
 根據彭博社彙編的綜合價格，最大的加密貨幣在週日達到了28365美元的歷史高點，之後縮減了部分漲幅。 3萬美元的比特幣近在眼前，分析師們想知道它能漲到多高 
 我們很快就把它退回到有效的事情上，電子郵件就排在了列表的首位。 Letterhead想成為電子郵件通訊的Shopify |Eric Eldon | 2020年12月23日|TechCrunch 
 退休後，弗蘭克有意識地設法減少開支。 理查德·福特的巧妙生存指南:弗蘭克·巴斯科姆的迴歸|湯姆·勒克萊爾| 2014年11月4日|每日野獸 
 2013年食品券的使用量創下歷史新高後，國會試圖削減福利。 人民對沃爾瑪銀行|James Poulos | 2014年10月1日|DAILY BEAST 
 這些措施，加上持續的經濟增長和增加稅收，幫助削減了赤字。 債務協議救不了我們丹尼爾·格羅斯2013年10月15日每日野獸 
 傑西卡·帕雷在《廣告狂人》中為唐·德雷柏獻唱小夜曲，但她演唱的“鄒比蘇比蘇”仍然讓人有些困惑。 CFDA表彰幕後時尚明星和低調風格|Robin Givhan | 2012年6月5日|DAILY BEAST 
 我們是如何讓社交活動減少到少於140次按鍵的? 讓我們停止推特上的瘋狂|李·伍德拉夫| 2009年2月28日|每日野獸 
 安布洛伊絲·帕雷站在一個角落裡，瞧見公爵向他投來的目光，便立刻走上前去。 凱瑟琳·德·美第奇，奧諾雷·德·巴爾扎克 
 他剛走到街上，魯傑羅就拉住他的胳膊，問安布洛斯·帕雷打算用什麼辦法救國王。 凱瑟琳·德·美第奇，奧諾雷·德·巴爾扎克 
 “你們的統治結束了，先生們，”凱瑟琳對吉塞斯夫婦說，她從帕雷的臉上看出已經沒有希望了。 凱瑟琳·德·美第奇，奧諾雷·德·巴爾扎克 
 削減你的菠蘿; 把它切成小塊，去掉核。 一本詩意的烹飪書|瑪麗亞·j·莫斯 
 老律師坐了下來，從抽屜裡拿出一把小刀，一屁股坐到椅子上，開始修剪指甲。 麥恩家的神秘|喬治·曼維爾·芬恩